即時：被炒港龍工會主席施安娜開記招

航空界真係為香港人做左好多野
施安娜親身講航空界白色恐怖
職工盟直播：

推

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

好撚勇

面對中共打壓，我哋更應企出嚟

罷工

炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日
炒一個 塞一日

push

東家唔打打西家

今日國泰 明日港鐵

炒一個人，即係炒香港人

823！

鬼叫班飛雞嫁晒俾D狗咩
無得怪人架

唔可以就咁俾佢地滅聲!

（有良知既）香港人係一個共同體
你炒任何一個，等如炒我

好慘
白色恐怖

睇緊live

diu 一路聽 一路喊

補得1個月??裁員唔係要計返年資遣散費個d咩

17年

機司食完狗找數

（唔係個個都嫁狗）

好心up。。。。

從而見到三跑如何扣連中國空域，其實係另一種一地兩管

國泰CEO原來係真
好偉大

咁撚重要post 都無人睇？

無理解僱

得一個月？年資呢？

痴撚線架

中國比幾大壓力
大家都見！！

工會主席都俾人炒

全部因反送中被無理解僱嘅，同我送曬佢地入區議會！

遲開始睇既 可以係呢度由頭睇返:

佢會肯願意企出嚟真係好勇敢 到底送過香港要有幾痴線先至會發生啲咁嘅時

白色恐怖

出黎區選

唉 一路睇一路喊 u grad第一份工 一做做左17年

推呀屌

可以拯救到國泰 只有員工發動大罷工先可以

天滅中共

搵李卓人幫手就，唔多靠譜

推呀呀呀 香港人 好多人仍然努力緊 我地唔可以鬆懈

一定唔可以低頭！！！！

機場員工罷工
真香港人一定加入！

高層狗到爆，"I can't tell you the reasons....."

搞國泰

推丫

#SaveCathay

癡線 國泰拎住fb cap圖就炒左工會主席
國泰現時得個英資嘅空殼 做事比中資更中資

佢個工會本身係職工盟屬會黎

白色恐怖正式來臨

交人還交人丫 難聽啲講
你為咗公司業務做政治妥協你嘅事啦
咁大間公司都唔畀安家費等佢地直接退休
等佢地知道自己無做錯都好

絕不低頭，送佢入議會啦

支持

唔可以被人一個個擊破

炒人都講唔到點解
屌你老母中共

認真依獲幫唔落國泰

今日 19:00-21:00 香港人鏈

睇到好想喊
香港已經搞成咁

你留意身邊國泰frd 好多選擇唔再出聲 唔表態

痴線

如果呢單野唔炒大
我地就要少左國泰港龍既手足

d盲撐唔會理

國泰?
中共出大絕唔畀空權佢點樣救?
國泰已經救唔到
除非全球一齊禁中航飛

國泰借d2炒佢，工會主席 睇唔順眼好耐～

洗唔洗叫所有唔想/唔肯嫁俾你既女人同你逐一道歉?

真心好恐怖

咁都唔推唔係人

罷啦

機師空姐罷工已經可以做到效果
但究竟有幾多人肯用實際行動去支援

係 真係真英雄respect 唔係利字當頭

#Boycott Chinazi

唔能夠坐以待斃
乖已經無用
妥協已經無用

打工打到自己嘅言論自由都被剝奪，你仲唔罷工？

拒絕白色恐怖

禁飛冷戰

屌你老母割撚爆國泰

個新CEO仆街黎, 我個fd係Haeco做屌到佢仆街

睇到好想喊，佢自己為公司付出左17年，一個原因都唔比就炒

國泰員工一定要全面罷工, 職工盟應該呼籲埋其他行業響應

所以一定要支持國泰

中共

呢壇野真係要外國先幫到手
一日唔禁飛支那所有航空公司,支那都唔撚會理你

全球反擊中國民航先有用

好癲

加油

嘩
好硬派!!

Push

咪撚on9啦 人地講到明係中國民航局仆街啊

睇到超心up，好想喊

依家得國際救到國泰

Haeco條撚條仆街唔係做個行都知 條撚樣做到d靚個個做幾就走

好恐怖

講得好撚正

講得好好

咁國泰做仆街野就唔計？因為佢聽order 指示？

d盲撐唔該睇清楚啦，根本無一間奶共既公司係無辜

呢個女人講嘢好有力

有咩仆街野？

真係要推上國際

國泰工會

可以點樣搞大佢？

真

正呀....有文有路

炒左1x個呀dllm
塞夠佢2個星期

要員工發動大罷工先推到上國際
原因：白色恐怖解顧員工

大家一定要幫手!!

點解唔罷工

國泰港龍屌你老母

你就on撚9 都話跪還跪 講句加油都要炒嘅話你仲撐 我不如撐埋港航啦 反正一撚樣都係跪

既然民航署同航空公司軟弱到咁，會向國際勞工組織作出投訴

對中共黎講從來都唔會有息事寧人，只會有得寸進尺

新CEO係仆街嚟
一上任啲email都會撻朵
啱啱被辭職嗰個啲email下款從來都唔特登打CEO 3粒字
好似真係普通書信email咁
作風完全唔同

係 所以我支持國泰炒晒所有支持反送中員工
以保障公司繼續營運

支持

完全唔明點解咁多空姐會同警狗開船p

就施安娜個 case 會提出訴訟

Today CX, who's next
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

佢隔離果個好似都係比人炒

國泰點都唔會割

如果國泰員工都唔組織罷工咁冇人幫到佢地

好慘，17年嘅努力

唔係話幫 CX 講野，不過唔俾飛中國/入中國領空 CX 真係執得
照呢個勢就算杯 CX，第二間都會跪
呢單要直接針對大 boss 先有用

最左果個係咪都國泰架

係

行動上抗議會儘快公佈

真 我支持香港警察依法打鳩示威者以保障自己能夠繼續工作賺錢 條友智撚障

屌你老母中共

同一方法可以控制全球航空公司

做左17年，真係好得民心

工會主席呀

冇返咁上下牙力點做

全球工會行動

狗撚到

航空界嘅朋友呢個時候要團結先可以保護到每個人

執唔執都冇咩分別
反正都比土共民航局控制

不過國泰已經大規模清算員工 同所有支持反送中嘅員工割席

隨時支持你地

上次見佢上城市論壇講得幾好
但應該都好快炒佢

係咪炒晒所有香港人你先割
你保得住間公司, 但所有員工炒晒
呢間公司仲係香港人既公司?

明顯感覺到會咁

如果中國航空唔比入其他國家領空會點

支持佢地繼續奶共炒人？
咁你唔支持特區政府

全球禁止支那機入歐美, 佢 d cargo 即死, 加快支爆

依家無理炒人就係香港人公司？

唔罷工都係等秋後算賬 避唔到

塞唔塞都死 支共想收香港航空皮好耐

講句野都要比人炒

白色恐怖

好想吳敏兒做我契媽
但相信下一個係搞佢

psuh

我想問有冇可能向南飛唔入中國去其他地方

Pish

要救國泰唯有香港獨立

自膠 希望佢唔好俾人炒

唔解個源頭根本治標唔治本
國泰唔跪 其他公司都會跪
屌國泰唔係唔得 但矛頭唔該只返去中共/中國民航局

兜到好遠？

盲撐真係恐怖，自己鍾意間公司就點奶共都話被逼

撐罷工

無限期罷工

咁易咩 試下陳雲果個方法先

HSBC 都跪啦
仲好多唔公司都出聲要跪
人民日報都迫左港鐵跪
差在未炒人,唔知幾時

有無諗過其實您地係咁話要割國泰同埋唔撐佢
已經中左狗共既下懷
國泰無人撐既話 狗共要完全入侵基本上無難道
藍果邊要罷國泰 您地又要割國泰
最後結果就係狗共完全入侵! 重要係輕鬆果隻
槍口對準天政權!
今日國泰,明日香港!

機場罷工

組織好，行動升級

咁hsbc有冇炒人先？

到底有咩方法可以直接打源頭
大家一齊集思廣益
真係好過分

我覺得國泰罷工呢個方向唔洗諗
而家中共嘅目的就係想做死國泰
我地更加要幫佢地 如果要佢地罷工影響埋利潤真係死得 會令到成間公司隨時收皮

我覺得搞尻啲大陸旅空係最好
但又唔知用咩方法比較好

睇黎機場手足今次真係要all in 先得......機場輸左 好快燒到全香港職場...

光復香港

矛頭一定係支那 但冇可能唔割國泰
狗打示威者源頭夠係政府同支那 但你都會割狗
同樣道理

Burn with us

有d人d思想真係好撚恐怖，以為今日保得住份工就得，遲下全部香港人炒撚哂，到時先識後悔

李卓人前議員
我建議你......

文字獄

今日未有,明天呢?

每個被清算既人都應該攞回公道

國師

呢個方向唔錯

3個高層走左啦

我就唔信大陸叫你炒就炒
佢炒完上去邀功反而機會大

機場真係首當其衝
辛苦晒

香港人，敢怒敢言

兜圈要成本，雖然可以加落機票度; 另外改航線應該有排搞，咁多條飛美國歐洲，改到執果日都未必搞得掂

某程度上國泰炒人都係為左保住3萬幾人飯碗

建議大家寫匿名信向公司舉報所有員工是黃絲 不論對方是藍絲定黃絲 一律舉報 這手段可以令管理層難以判斷誰的政治取向而被炒

證明比大大聽，我cx係好撚聽話

個航程兜遠左好多
成本比其他航空公司高咁多,邊個去搭

呢個垃圾國家一定要解體

割國泰=正中中共下懷
人地太古頂咗咁耐 俾啲時間佢地
可以屌 但不割

問題係cx唔跪 cx唔使做啦
cx唔做 大撚把支那資金公司搶住接手
cx同其他細公司性質完全唔同 到時全間公司換哂支那人仲仆街

好

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

公司不可能一下子炒太多人

hsbc唔靠支那未必會死
支那封領空唔比cx飛你話佢死唔死

有無人搞光復國泰城

但要有證據

依個真

但狗同國泰唔同 你割狗係因為佢做得唔岩
更加濫用權利
但國泰真係有好多人明幫我地
割左害埋其他人 咁樣國泰可以執
我地就係唔想香港公司死

講開又講HSBC 有幾個辭職了

罷工啦

同香港一樣，一輸就輸一世

之前有人講過令到中共航機唔可以飛外國空域
但係香港對美國只係一隻棋，而且英國都搞唔點自己

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi

藍絲洗講證據

同時幫手滅左3萬幾人聲音

誰要逆命禁聲

係，全部啞哂火，轉哂話增值自己另覓出路

間公司不嬲沒有最賤，只有更賤

I CANT TELL U WHY

要幫國泰就係要個機場停飛
不過有班人又會走出黎話唔好攪到人
屌你有手足俾人清算又唔講
出到去好似太平盛世咁真係CLS

係咪仲要繼續盲撐國泰？

矛頭就係支那

罷工啦
香港人一定齊上齊落

首先要搵篤灰條撚樣出黎

激將粉紅
拉攏反匪
利誘藍絲
保著台海
輸出恐共
連結歐美
揭露匪商
剪斷一帶
離間一路
結合東盟
恐嚇南海
0
0

好慘啊！我地要做返d野

到今日佢已經逼走兩個高層 6 7個員工
如果你有攬炒心態 國泰本身就走唔甩

國泰城有冇得搞

唔可以再屈服

五大訴求 缺一不可
Fight for freedom

今時唔同往日，當時未有咁既情況，依家相信搞到機場停飛都冇人反對

不需要 目的只是要混淆視聽 另外黃絲要記得be water特性 必要時隱匿於藍絲海中

好多淨係sad

Salute

多謝你為香港公義問題犧牲，我哋唔會忘記你嘅支持同付出，小弟無以為報

67個

sad...林鄭好成功做到we connet

遲下會唔會炒晒香港人換晒大陸人
14億人
少緊700萬都係講緊果0.5個%

14個包埋機場員工

手法會唔會太差

一個月離職金

可唔可以利用返佢個投訴機制
一係個個一齊寄投訴信等做死佢
一係話所有人都係黃絲
證據呢啲相信大家都識搵

無得再忍

攬炒，大家一齊全職抗爭

（申利失業左5個月）

Cx 依家都聽支那安排
對我黎講都冇分別啦 事實支那要國泰點 國泰就點
不過大愛撚就話保障30000人飯碗

5個月冇咩說服力喎巴打

去勞記投訴有無用

lm

0作用

五大訴求 缺一不可

好似話迫害工會 會進行法律提告

香港人支持國泰
唔係因為佢係英資
而係因為佢支持香港嘅精神 例如支持言論自由 支持公義
但係依家國泰因員工個人fb言論而大規模清算員工
根本就係帶頭打壓言論自由
如果國泰要咁樣苟且偷生 打壓言論自由先可以生存
佢咪中資定英資又有咩所謂
佢依家所作所為同中資有分別咩
得個英資嘅空殼 行為比中資更中資
你仲可以話佢係香港人嘅公司咩
sorry 咁嘅公司我撐唔落

大貓有咩位辭職？

Tui

有無cx人，開工時唔小心整親要報工傷啊，記得要報啊

重點係要拖埋班藍絲落水 令佢地不能獨善其身

嚟梗仲有好多無名義士被秋後
睇到嘅都有咁多 點幫得落

咪又係ceo

我同意你師兄

再咁搞落去不如滅絕香港人，種族大清洗算啦仆街中共

要發動一場工運
聯繫世界各個航空業，今晚巴打們要tweet宣傳

炒一個 塞1星期!!
炒一個 塞1星期!!
炒一個 塞1星期!!

呢單野一定要全港罷工抗衡先得, 如果唔係隻黑手就會攪到其他行業
仲有要全球 ban 支那 d 機進入歐美領空, 等支那加快物資空缺導致通漲加快支爆滅亡

MTR之前開名聯署果D

如果我哋唔聲援，今日跪低嘅係國泰，聽日就會係其他大公司，一一被清算

流氓政權

真， crew 罷工手停口停

停飛係塞交通唔係塞人呀講幾多次
塞人都照飛呀

得寸進尺已不能形容
係得寸進公里

都係果句 如果國泰員工自己都唔撐自己同事
無理由要我地支持
相反佢地組織一次大罷工 就一定得到更多人認同

中共根本就想咁

國泰屈服其實係助長歪風，唔通支耶隻手遮天可以禁埋美國d航空公司入領空?
夠膽咪玩到支那vs世界

生日快樂都炒

老解快d入城算啦，唔好煩

佢fd係咩?

即係你覺得國泰營運緊要過一國兩制？緊要過香港？

冇錯 佢地肯郁 我地自然會幫拖 但連佢地自己都唔做野 冇人幫到佢地

唔炒你我邊有位上?

唔屈服真係成間執柒...航空公司真係好重要既戰略資源黎...

Madelene Ho

篤灰狗

煲大佢啦

香港人唔係一個種族，係一種信念

種族你可以屠殺/集中營解決，但信念你無辦法消滅

好撚樣衰

she know that feel

生日愿望。。。係唔洗做

前空姐，無野做到

佢好冷靜同理性..要加油呀..國泰同香港都係.唔好屈服

有，老豆搵仔

呢次係職工盟嘅記者會，國泰同港龍工會有冇表態？

國泰係航空業舉足輕重
搞大佢推去國際層面就岩晒
咁點搞大佢 就一定係員工大罷工

仲有人幫國泰講說話

推上國際層面
禁飛支那航空睇下邊個死

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

早幾年就維吾爾族人
而家就香港人
支共要做既就係「去本土化」
早排「我是福建人」一樣

撐！

cx唔跪=有一國兩制=香港唔會死？

Madelene Ho

篤灰狗屋企人係警隊高層

721

721
811

好慘，feel到個種委屈

希望有人認識篤灰狗本人可以表達下意見

濃妝雞樣

721 811

老豆搵女啦

啲show都費事做

已經算炒大左第一步
下一步要全球抵制中共民航局

fb 就算 friends only, 但支那做野, 會搵 fbhk 班支那員工入你個 a/c cap 野, 就好似 fb 剪咗 nowtv live 7min 果條片一樣, fb 絕不可信

咁即係原來所有野都係多餘wor?反cctvb做咩？反黑警做乜？反咁多野做野？

用下腦啦，唔係所有野做咗無即時成效就唔駛做

國泰呢間公司一定要支持
但炒人要分翻開件事

AGGER

炒一個 塞一日

唔係個個都嫁狗

好多空姐唔敢唔出聲呀而家！無人夠膽出黎講！

FB咁想入中國
實會配合

基本盤，加料比大陸客

捉到篤灰狗一定唔可以放過佢

女義士又有記招 好心夾下啦

希望佢能夠再進一步 走上國際控訴支拿

而家CX地勤都係啦
有幾個朋友都比人cap 哂圖
而家有警察親人的同事都信唔過
唔block 就俾人screen cap
好危險

831

香港人沒有唔團結嘅理由！

因為唔撐國泰
就會比國航同海航叉隻手入黎

航空界唔係condom
香港人要一齊反抗

咩高層 大家市民了解一下

痴線 佢依家搞白色恐怖呀 仲撐
你ON9架?

國泰依家行緊支那制度
睇唔順眼就炒你

遮住國泰嘅名
咁嘅行為 你覺得同海航有咩分別

講得啱，真係唔可以跪。

跪得一次，之後繼續會有，遲啲控制權都冇埋

無可能fact check 到陰招, 點算

所以係好矛盾

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

咪臭係，國泰做到同變左國航海航有咩分別

成日話國泰點幫點幫
今次玩白色恐怖又要幫佢?

有無ref number ?
咩事都唔知想了解下

其實真係好on9
我地一定要俾壓力國泰等中共出醜先救到國泰

留意返個白色恐怖嘅始作俑者係支那

支持你！

相由心生

乜撚嘢叫所有嘢都係多餘
用下腦啦
反cctvb係因為佢新聞不盡不實
反黑警係因為佢地係黑警
最重要嘅係呢兩個係自甘墮落 同埋係跟本冇撚咗都冇所謂
cx根本上同佢地唔同 係香港唯一一間國際頂級航空公司 到時佢換哂支那人做仲撚衰

佢可以選擇唔跪
兜路飛得唔得?唔飛中國
保護員工
之後抗爭到全球杯葛中國航空公司
但而家係跪左
見人就炒

去圍國泰城，國泰所有會員去投訴

他朝君體也相同，其他行業也必須企出嚟反白色恐怖

屌你老母

好，爆出紅人的醜陋！

香港公司 國際頂級 聽支那order 做野

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

國家級力量你估廢
一係成間國泰收皮
一係炒人
有高層 機師自炒 可見好多人愛佢公司

[

Facebook搵唔到佢

其實都係睇錢份上,兜路既話成本高好多,所以商家佬都係賤

你估國泰好想跪咩 大大個春袋俾人揸撚住 你搞死左國泰中共仲開心 以後國航玩哂（HKA果D都計國航）話罷工有用果D 其實知唔知班crew驚公司摺多過白色恐怖 近排已經無哂客 就黎放no pay leave 架啦 你唔屌中國空管 走去blame the victim

唔想國航主宰香港航運
就任由國泰變成支共咁既手段營運
班人邏輯到底係邊??
佢一變左，就已經唔再係香港人既國泰，唔好講被迫唔被迫
香港而家有邊個唔係被迫上絕路??
係咪個個跪低含唔好再上街??

狗妹

用假名，假email，冇個人相

睇佢點捉

你屌唔屌？

佢都係叫國泰
咪就得返個名仲要幫?

點可以認識了解多d關於呢件軍妓？
人地老公係黑警高層

其實係

PUSH

分化狗全面進場 , 場仗未打完就認輸 , 仲講咩核爆都唔割

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

拯救國泰行動:今晚十點一齊tweet成中國威脅論 + 1人1 email去IATA (巴打有範本)

有冇人有個班篤灰警嫂同藍屍閪

送都唔屌啦
個樣咁柒
個格又西

點解攬炒唔包括埋國泰？
國泰近期手法同支那一樣 唔妥你就炒你
唔比你出聲 你唔出聲仲可以苛且偷生
成日話要保住國泰 但佢依家都係聽支那民航局講

可唔可以篤返佢灰

why not both?
國泰好慘個春袋被中共渣住
香港人個春袋被渣左22年啦
你唔想國航入黎係因為咩原因??
無論咩原因，支共都可以用同一理由繼續迫國泰變國航

仲撐國泰 香港嘅航空公司為自保無理解僱香港人
同中共同氣連枝發動白色恐怖，剝奪員工嘅言論自由，呢條路係國泰高層自己揀

香港機場上空已經係中國領空
直頭冇得起飛喎

救國泰 = 救香港人嘅航空業

係咁架咩,以為香港分開

國泰貨運站聽講好重要

佢呢個言論都可以APPLY TO 林鄭 黑警
我諗我可以唔駛再同佢討論

即係個源頭係 中國政府
我就唔駛追究黑警亂鳩打人

SO FUNNY

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

真
d人話星期六24號搞機場 真係好矛盾
我覺得應該等下cx有咩行動再去幫手

香港有自己領空 , 唔好學埋啲藍屍諗野啦

國泰一死以後就得返HX呢間偽香港航空公司

唔係唔想幫國泰，但國泰自己都要有D骨氣證明值得幫先得，鄰國一屌你就跪低，撐都唔行撐落去，點幫你呀

可能佢地見到國泰個名會自我感覺良好
但無疑國泰繼續落去都只會變成一間掛羊頭賣狗肉既中資公司

Push
［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

國泰依家d高層可能都已經深紅

好撚醜樣

煲大佢變國際醜聞啦

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

有幾撚高層先

得返個名國泰仲係香港人公司？

鄰國直接搵swire傾

特修斯之船

國家級力量你估廢
一係成間國泰收皮
一係炒人
有高層 機師自炒 當撐佢地撐國泰啦

今日兩大事件：
1）國泰無理解僱
2）女示威者警署被凌辱

有fd做cadet training緊話已經有大粒佬恐嚇佢地，叫佢地唔好亂po野，一比大陸blacklist就會比人炒。而家果邊人心惶惶

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

鄉音

成班屌CX嘅做乜撚blame the victim
我唔知係咪有真心因為咁去屌
但係最少上面我見到有唔少五毛就扮晒野然後話國泰跪唔啱

支那下下出大絕，一係執，一係跪

一人一信俾全港外國公司, 準備撤資啦
尤其係係香港設立亞太總部嗰啲

唔出聲就只會係殺人政權嘅幫兇
今日罷工後果最壞都只係間公司摺
但今日唔出聲，日後香港成個環境無論咩層面情況都會更加惡劣，中共更會隻手遮天

所有國泰/港龍員工應該立即係facebook打：
支持警犬暴力執法，打死曱甴市民

到時炒唔炒都死

好撚樣衰
阿主席屈機好多

推到大陸航空都冇路飛，屌你老母！

會唔會鄉左少少..10個字9個歪音

當極權成為事實 革命便成為義務

一定會

香港航空得好撚少，周圍仲要俾珠海嗰啲領空圍住

up

已無個人私隱

白衫就係高層

仲要問埋d問題

唔罷工 冇撚用 繼續比人滅聲

如果中國以禁飛國境要脅國泰炒人可以點?點攬?航空公司飛唔到就等如當年王維基無電視牌照一樣唔通國泰想呀。禁飛姐係有把刀放咗起條頸度呀

放心
一輸佢就會如你所願

留意番係：
1）CAAC逼國泰無理解僱
2）女示威者警署被凌辱

咁睇黎中共想全面接管香港航空業

推！！！！！

根本就唔停得
一停就瘋狂追究
以後有行動
必須破壞晒港鐵cam

機場一定要去

下?人地想全面接管香港呀

你都識講個支共先係源頭啦 咁點解行動唔係針對支共而係郁國泰先？國泰俾人揸春袋前撐員工果D唔記得哂啦？你見譚文豪同CEO肯自炒就知員工都係愛公司嘅 所以唔該槍口對準個政權啦 支共先係問題根源呀

係 你要轉route 要拎好航權 邊有咁易
同埋港龍咁多強國線 無得簡 跟本
最好就空姐少機師 一齊罷工
唔洗公司出面

國泰foundation咁好
炒晒班香港人
用晒大陸西，食左國泰個殻
說如大陸西成日9叫留島不留人個concept一樣
一班爛仔搶人野

閣下係狗然後追唔到空姐係到發爛咋？
人與人之間尊重都唔識真係抵你俾人屌

英資公司
將成件事擺上全世界

推到經商局出黎同國際記者同商會解釋香港仲係全球最自由市場，dklm

記撚住香港自由市場排名下跌唔好屈去個運動到呀

屌你老味咁都唔撚出黎講野穩定外資信心，等睇外國走資攬炒啦

咁係咪唔好BLAME狗隊唔好BLAME林鄭?? 直接上北京搵支共??
由佢地由林鄭到狗隊到藍屍到國泰，一跪低已經係敵人啦

要同外資宣傳。

今日要你出賣香港人，
明日要你出賣良心，
他日就要你出賣你家人（祖國）。

pushhhhh

強國係要香港但唔要香港人

上次迫全球航空公司改名已經證明中共可以為所欲為而無國家幫到手

你知唔知回歸左之後正苦偷偷地割返好多空域比支那

就算cx比支那民航局揸春袋，其實都可以有100種方法解決，要佢飛唔受影響航權地點，或者改做文職，一嚟就跪低，你叫香港人點覺得你仲係香港人既airline

情況唔同
一邊係心甘情願做共狗
一邊係受害者身分被脅逼(當然唔排除已被逐漸接手)
如果要both都應該暫時避重就輕
以防出現更多敵人

直頭唔俾支那人飛仲直接。

外媒呢度呀

now tv咁撚多5毛 直播留言全部都係

唔俾支那人上機，將個波俾返支共啦。

唔好聽都要講句 與會人士真係要補補英文口語
不過尚算聽得明 外國記者應該識interpret

你炒人， 我塞路

我地幫到手
就係坐車入機場

幫幫手，p牌

既然係咁 我寧願國泰俾中共停飛 俾國際知道香港一啲都唔自由 真正攪炒

吳敏兒呢段說話講得好好

幫手簽中共係恐佈份子

可以 cap 出嚟做文宣廣播

對抗恐懼言論

吳敏兒

如何對抗恐懼, 我聽到有啲眼濕濕

明白巴打講o既o野

我意思係始終唔係國與國之間o個種領空關係
人o地可以用戰機攔截

但香港領空o既主權始終都係中央手上

Yes

推呀

上面講到香港無空域呀 , 鳩up 都用下腦啦

無錯，國泰唔係得支那客香港客
佢係全世界都有客
一間全球既航空公司停飛甚至清盤，原因係國家打壓，係全球既事
而家你跪地炒曬香港人，已經係離棄左港人，唔打算同支共攬炒

1997後中共搶走香港空域

準確啲講係部份

細撚到 如果中共吞埋南海香港無得走

依家邊有航空公司敢請佢

唔好"如果" 咁多啦好唔好 ?

pushhhhhhhhhhhhh

咁國航會受惠
有無辦法針對國航

臭雞食腸

跟本 #Chinazi 可以用依招，打壓所有異見航空公司

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

直升機咩
Landing 同take off 都會掂到附近空域
唔係既話一開始港英政府點解要界咁多

支持fa

香港人, 加油

岩呀

睇左女仔比黑警凌辱個個記者會
呢個miss左 有無人可以講下降左d咩

.

大家關心下

過程大概係有日要飛北京
都相安無事飛返香港
之後就準備飛杭州
但臨入閘時突然收到電話話唔使飛
變做返屋企準備ON DUTY
跟住8月21日就打電話叫佢2個鐘返到國泰城
入到去有兩個經理, 有3張FB CAP嘅圖片
問佢係咪ACC 本人, 佢答係
就話要炒了
佢問咩原因, 兩個經理話無法回答
就係咁

禁錯左負皮

多謝你
屌咁樣已言入罪都得？ 呢d唔係已經係無理解僱咩
追post仲要賠得一個月人工

林鄭 黑警 冚家剷

推向國際去到邊知機場都有特殊待遇
員工集體罷工啦 賠錢賠死佢

再咁落去以後個個出街都要手握國旗同唱國歌

tui

支那白色恐怖

大家miss左 真係要再睇返，兩個講得好好，可惜時間俾 凌虐女記招 重疊左

我整合左個「清算黑警名單」

膠層是咪全面轉蝗

唔話相由心生都講唔通

英航工會呀

香港電影欠香港人一場革命

有無文字轉播

白色恐怖！大家要努力係twitter狂推 推上國際呀

報仇

早知今日
何必當初

既然佢玩殺一警百，白色恐怖，我地就玩大佢，發起整個航空界大罷工

不能失去希望
各界都開始有白色恐怖，更加要出黎講
遲下就唔知白色，血色洗滴
天佑香港

大部份都唔會參加啦, 好多都要養家

那唯有等人地一個個當猪咁擋

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

好樣衰呀屌

相由心生
惡毒的女人

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

[制裁] 遊說美國議員 國泰港龍列入制裁名單

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法

全航空界集體罷工，由內去癱瘓機場

可以點玩殘條老西??

咁您有咩建議?

我覺得咁多位被迫害既可以試下出嚟選區議會

攬炒

陳雲：解決國泰航空被中資侵蝕問題。

多謝工聯會當年有份打壓工會，搞到工會主席都完全無bargaining power

可以點幫到國太唔比人禁聲

不割蓆，齊圍城

攬炒最好 反正都係諗住拖垮金融體系
不如明正言順送國泰中 反正國泰依家做果d野同支那處事手法一樣

都係果句 國泰員工為左飯碗唔出聲支持佢
我地冇必要幫佢地
由國泰員工自發搞大罷工係最直接方法
好過我地死推爛推去國際層面
因為航空公司罷工自動會成為國際新聞

無人逼佢，今日有人爆話個主席啱啱先飛完北京都無俾公安打搞

係
我地都幫唔到佢地

cx自己奶共

點解咁多人仲未明大陸想做咩
依家大陸已經係咁用不同手段威迫利誘班大陸人唔好搭國泰 包括班大陸商人 搭國泰一律冇得claim返機票錢
仲有不停留難港龍機組人員 整到港龍大delay 等d大陸人覺得國泰成日delay靠唔住 所以依家全部大陸機都超級少客
咁最大得益者係邊個？

收皮啦你，返去廚叉打飛機啦

推返正經野

612 721 811